食過屎既入

瞓唔著 然後諗緊夠竟屎係乜味
有冇巴絲試過?

少少苦 勁辣

無食過但想入嚟睇痴線佬

係唔係食完辣野之後屙 所以係辣？

唔似 而係佢本身就辣

所以無咩食物可以比擬屎
因為得屎係既苦又辣
我食過一次就唔會再食

btw做咩無啦啦咁問 想食？